無意中發覺依家嘅阿仙奴同香港政壇好似。

阿迪達 = 林鄭月娥（冇乜料，但肯聽老細支笛，上位快，個位又勁穩陣）

奧巴美揚 = 鄭松泰（唔知有咩用）

奧斯爾 = 許智峯（有能力，做到嘢，但係已經離開左，基本上唔會返黎）

拿卡錫迪 = 梁天琦（前幾年嘅領袖人物，但依家雙拳難敵四手，盡左力都拯救唔到阿仙奴/香港）

Saka/Willock/Nketiah等一眾青訓 = 黃之鋒/周庭/林朗彥（土生土長嘅本土派，將來要靠佢地努力奮鬥）

韋利安=攬鈔巴
收錢唔做嘢

奧巴美揚 = 鄭松泰（唔知有咩用）

第一場呃到下人。

Leno = OMDB 默默守護最後防線

Leno = 楊岳橋
話法治最後一條防線
但自己失位

大衛雷斯=？

師兄我哋英雄所見樂瞳

我講事實。

陳伯啦
老得嚟有做嘢

Ceballos = 鄭錦滿好熱血

Elneny呢

快必啦
質素唔高 但workrate高

雲爺爺=貪曾
頂住共產黨唔少壓力

Xhaka？

張超雄

似 佢成日同隊友打交。

阿迪達忌才,逼害拿卡

比爾連 = lunch gor（弱智，界外球都唔識掉）

冇錯，正仆街。

点解咁講？

Ceballos=何君妖

笑撚死

屌你拿卡坐監啦柒頭皮

Who = 細爆？

我屌你咩 25狗

雲yaya 系彭定康
愛美麗系 曾蔭權

咁佢愛國冇錯，好有民族意識。

似係陳云根，前幾年嘅人，但比人當係痴線。

Party 呢

Mustafi = 黃台仰，走場狗 (離開香港)

做肉碎仰好過拉

鄺俊宇。

高安基=維尼
達狗=林鄭
安=曾國衛 (keep住咁廢但有得出)
奧燒細爆=g峰周庭
c巴=黑警 (成日打尻人)

證明拿卡有良知。

Ching你唔好亂改我idea先。

Martinelli 同Rowe?

真

龍蛇=曾蔭權

呢啲學生組織領袖黎，比人打壓得好緊要。

彭定康97後兩個女哭到舊飯貢
雲加叫埋老婆煮飯奧燒食
兩個都係真愛

當年安打車第一場後備出都遠射絕殺

pepe?

阿仙龍=清潔龍

浩定=浩鼎

T3？

似係黎智英，單deal成7200m，用黎洗黑錢。

黃兆健，好聽話嘅後生仔。

連登應該正名將阿仙奴作為論壇公敵, 重捧阿仙奴個班唔該安排約時間去驗腦啦

雲加？

咁摩連奴係咪蔡英文？
咩都贏曬阿迪达

Raul先係洗黑錢

有咩問題，你唔鍾意就唔比人鍾意？

上面講左，自己睇。

差唔多啦。

佢當年想搞新狗竇失敗。

摩連奴=nike，贏曬adidas。

唔怪得，佢講嘢都似係重度。

摩連奴真人長期被addidas贊助喎

佢食兩家茶禮，你仲懵盛盛。

ceballos = 何妖

踢歐霸=向世界講自己冇問題
踢英超=本土其實政策唔掂 人民共憤

樓主有道理

明顯打歐洲戰線先係正路。

鄭真奶共 阿羊做錯咗啲乜

佢邊有真奶共
佢頂盡咪坐喺度投下票 打嘅齋睇唔做嘢
坐喺度唔知有咩用
同樣地美羊都係擺上場唔知有乜用

鄭係忠誠反對派 得到中聯辦肯定 先幫美心護航 再到黑警 獄警 逢黃必反

呢個係你主觀意見，樓主作為球評家必然係客觀持平咁陳述事實。

strong post LM

咁撚樣醜化Leno你咩居心

佢撐廢龍。

鄧狗、李家超公公 同一眾狗官 = who?

藍屍= 暴龍哥班撚人？

自己諗。

屌你
渣流灘

唔係下下講曬答案比你聽就係對你好架。

哇屌你牙, 你竟然知道我啲黑歷史
老實講, 阿仙奴奶共奶到雪雪聲, 我真係 20 幾年阿仙奴球迷都感心痛, 有良知既球迷都唔應該繼續支持呢隊西波
利申: 00 後

樓主勁中肯

咁香港阿迷係咩

艾迪巴約 - 11哥

有嗰句講嗰句。

中立離地港豬

拿卡錫迪 幾時做過你講既角色

隊內神射手，自己諗。

奧巴踢左幾季好波 今年一續就dup晒
但話佢係松泰 我有點戥佢委屈

假設係真

無佢 大家都行唔到咁遠

正如熱狗一樣

藍斯=羅冠聰

點睇松泰當年都行得好前。

迷雲黨=港英餘孽

人間正道是迷雲。

雲爺爺=老懵董
愛美麗=689
格拉咸=貪曾

比你地挖左隔黎國家兩個Icon 安仔同雷蛇

仲想點

皇馬=美國
施丹=特朗普

皇馬放左列基朗同Bale去熱刺增強實力

我冰島人

呢兩個藍絲來架。

佢前鋒唔神射咁邊個入波

唔通雲加係....

艾迪巴約=十一哥
又25又樣衰

幕後玩家。

泛民，扮做嘢

佢爆曬頭似有落力。

咁佢入到波，做左自己應該做嘅嘢，贏唔到波係邊個問題？

托利拉=黃洋達(同黃洋達一樣成日比人屌）

Iwobi呢？

過左去都拎出黎講，你唔問迪亞比？

教主 = 雲加

洗唔洗兜咁大個圈吹奏拿卡

一淡死沖垃圾當寶

林鄭月娥 會唔會 帶住黃之鋒/周庭/林朗彥黎踢呀

膠po都make sense少少呀

將來會。

冇兜圈，我直接吹。

無恥

拿卡幾時做過領袖

Always.

葉劉

佢勁好波。

細爆= 黃台仰，比政權逼害到流亡德國

基拿比係咪=黃台仰 ？
喺德國風生水起

lunch gor

有道理
打歐聯=國際線